歐陽峰走數狗死全家

又話請傻姑食野
到依加都未撚見到佢找數

傻人預左被人騙

掛住屌隻G

歐陽鋒比蓉兒搞到癡左線

我都好想講傻姑食鳩

巧驚呀